大陸跌幾多，我地港股跌多一倍！

屌你老母

好快又衰過 2003
經濟點會永遠升升升....

大陸股趺 港股跌
美股跌 港股跌

日經升 港股跌